J'ai tenté de rectifier la relation entre les classes et de finaliser ce que je n'ai pas pu terminer lors de l'examen, notamment les contrôleurs et la sécurité. J'ai ajouté des tests pour les requêtes HTTP, et j'ai refactored les noms de classe tt en ajoutant les annotations manquantes ainsi que d'autres modifications.